iphone 12 磁力問題[學術性討論]

屌那星，咁部電話咪會成日痴晒啲鐵屎係個機背度？

平時電話個喇叭/聽筒都有磁石
同埋正常使用都唔會掉部電話落去堆鐵屎度啦

因為iphone12有無缐充電功能，呢個功能就係靠電磁感應 黎充電。

因為iphone12有無缐充電功能，呢個功能就係靠電磁感應 黎充電

個輸入法打出黎係咁😅

咁地盤佬唔用得